睇撚穿左耀才想賣盤但無人買

耀才條柒頭黎緊想賣盤
但係無人買
因為大家都知佢d 員工垃圾到仆街

點解咁講

耀才賣盤都講咗成幾年